[Final]一陣考

仲有四個鐘俾我學13個星期教過嘅嘢

瞓啦

等F

無事 比個D你
睇PP LA

你諗下你上個sem咪又係咁
最後個grade咪又係冇事

陣間我都考final

RIP

考完lu
有32分空咗
我今日真係好開心呀
我諗出年一定更開心嘅姐
係咪呀哈姆太郎